港大袁國勇：只會使用港大噴鼻式疫苗 不接種其他針劑疫苗

新型肺炎 (COVID-19) 本地疫情持續，昨日(14日)政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇，再被問及5月時的「不打疫苗論」。

袁國勇向市民表示，疫苗抵港時，相信全球已有1億人口接種，市民便可以知道疫苗的副作用。

對於自身疫苗接種方面，袁國勇指港大正研發噴鼻式新冠疫苗，由於他相信自己做的事，所以只會使用自己研發的疫苗，而不會接種其他針劑疫苗。

型撚到
我淨係會用我自己研發既疫苗
真係得佢有資格咁講

許樹昌（專家）：

佢都唔係第一次講

跟住啲藍屍又會屌佢唔幫政府

至少佢信自己造出黎既野

幾年後嘅事

佢真係諗到點答/點兜

已犯國安法

pushh

我跟機

食屎啦佢

習種個樣真係好衰 key邊個到都變到妖怪咁

唔洗吹奏得咁利害
12月既文黎
同一場合同時佢都有講過市民不用太擔心內地製造的疫苗品質

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇被問到會否接種新型肺炎疫苗時表示，他當然相信自己與香港大學團隊研製的噴鼻式疫苗有效，他本人會接種噴鼻式疫苗。

他強調，疫苗由長春百克生物科技有限公司生產，是由內地製造，呼籲市民不用太擔心內地製造的疫苗品質，他相信衛生署亦會為所有疫苗把關，包括外國及內地製的疫苗。

政府預計最快下月至明年首季，提供新型冠狀病毒疫苗。袁國勇說，任何事都要根據科學實證，只要第三期臨床研究數據，證實疫苗有效，而經過專家委員會審視後，就可以立刻接種新型肺炎疫苗。他表示，疫苗還有幾個月時間才抵港，屆時相關疫苗在美國已有幾億人接種，已超過兩個月時間，相信能夠知道副作用情況，到時市民不用擔心。

另外，袁國勇又證實，他已在9月辭任港大深圳醫院臨床微生物及感染控制科主管職位。他指，自己明年踏入65歲，今年在港工作已「筋疲力盡」，未能兼顧兩地工作。

許x昌9月前日日屌政府話冇開過會問專家就出d擾民措施
9月之後就一句都冇講過政府乜乜77
堂堂大教授點解變得咁突然

他相信衛生署亦會為所有疫苗把關，包括外國及內地製的疫苗。

當年吳三桂都算係把關架

一定有問題既product 又何來擔心佢可能有問題?

聽日又會彈出黎
話sor其實咩疫苗都一樣有效

可能去咗北京食餃子

係一樣有效，但我自己都係唔打，仲唔夠白？

甲由勇

好過某啲地方
賣嘢食老闆唔敢食自己鋪頭出品

佢自己嗰隻疫苗都係中國大陸生產 不過照計佢有份監督個品質 如果佢話反對嘅話 即係踩自己台

我等

今時今日仲有弱智去吹奏呢條友
真係服左香港人既智商

吹奏寡婦君班人仲戇鳩啦

跟住又跪低

老老實實 呢隻噴鼻式佢搞左好多年

佢真係9up佬

袁爸同佢都姓袁

開番個直播啦

明明條八婆係有份幫手隱瞞疫情真相，協助港共借防疫打壓香港人
佢死老公根本就係報應，班左膠港豬仲祝咩君好

維穩撚來嫁
冇人話上連登一定黃果班擺明維穩

袁勇出出入入咁多高危地方都無事，原來就係因為咁!!!

跟

佢唔咁講自己會出事

不用太擔心
相信

自己諗啦 咩都直必

命仔要緊

Hku 果隻咪一樣made in 支那

整好記得同我地分享

垃圾

2020-12-15 新聞
聽聞港大搵唔到廠幫佢生產

搵到廠幫佢生產？

太正勒

兩日後 袁: 當我冇講過

明喇明喇

人哋講事實都唔俾？

我怕打針

又話相信科學？
即係自己造既就科學，其他大學研發既就唔係科學？

嘩原來佢咁講就係相信科學，無政治考慮

支那唔想推

又吹捧袁狗了

我撐恐懼撚

等噴鼻疫苗

有數據未先?

等阿袁教授自己用完噴鼻疫苗
之後先再跟機打

傻鳩永遠存在

醫官禽獸都好吹奏

無記錯呢條友一開始係咪話戴口罩會講唔到嘢

佢唔係研發係抄襲

抗疫kol

癲佬又蠢唔晒

許樹娼：袁國勇將疫苗政治化

呢啲咪識玩上次嗰單冇位比人入

港大果個技術好似係真正殲滅病毒core

成個林鄭咁

但係唔洗打針 唔洗痛

竟然
去台灣搵廠得唔得
台灣好似岩岩同瑞輝講唔掂數

傀儡

打科興啦柒頭

防疫我只信袁教授

到而家都仲有人竟然會吹奏呢個開始同梨大導差唔多級數嘅人

好多人有佢咁既quali?
成個世界都係權威有牙力咁玩架啦
信佢好過信政府先

（食屎專家）

屌

許樹昌 am i a joke to you

等睇柒婆禁止佢入餐廳

幾時有deepfake av

應該係有啲經歷令佢知道其他野唔可信

事實黎, 第三期醫學報告係比全世界權威審批, 如果過左真係無野可以judge
而且美國打左n咁多人又係事實, 有事實出聲

大家要睇既點係究竟大陸制既疫苗有無交到第3期醫學報告, 而d專家又有無judge, 袁教授要提既位都提哂

識唔識睇新聞真係好影響你點諗成件事

笑撚死依條友都有人吹奏 香港人

我都想要呀！

型撚到

你香港研發
香港政府點會批准你用呀
緊係逼你用支那疫苗再叫你多謝黨啦

你個名

黎生

港藥之前都唔可以係大陸賣

(再串串貢，叫 Carrie cut 你 funding)

Gay c

屌你老母 貼埋gif都可以認錯人？
仲要衝出黎柒 腦殘就返入你老母個臭閪到啦

等睇佢比人迫打

政府d疫苗咪擺到過期無人打？

我信袁國勇喎

條廢老得個朵，點同袁國勇比

應該要強迫呢啲嗌人打既人打左先

一向知道會差，點解要擔心

我都會用自己研發既疫苗
係唔知自己幾時研發到啫

兒燈仔：袁教授深黃

你無記錯

呢條能樣開頭講嘢都正正常常，後尾應該係跪咗

至少唔係吹奏陳姑娘先